疤狗贏曬又點？皇馬就算和一場都輕鬆捧盃

今年乖乖努力打飛機盃好過啦
一陣西甲太上力飛機盃都冇撚埋

屌屁馬呢啲都唔入

隻揪

錯POST SOR9

Sor 回錯post

希望大家比面我唔好串我手足，佢啱啱先考完tsa

OK

屌你25

回錯 SOR9

我皇迷

屌你又燈

你迷山

希望大家唔好恰社會既弱勢人士

回錯sor9

你都唔好得去邊牙主席老母